

Запуск проекта:

1. Удалите файл Podfile.lock
2. В терминале Введите "cd", дропните папку Feeder в окно терминала и нажмите энтер
3. Введите "pod update"



Преимущества:

1. Ипользовал Storyboard
2. Использовал Autolayout
3. Приложение хорошо выглядит на разных моделях iPhone
4. Кэширование изображений в Core Data
5. Lazy load изображений из Core Data
6. Дословное следование ТЗ :}
7. Pull to refresh
8. Автоматическая очистка старого кэша


Недостатки: 

1. При быстром проматывании картинки не сразу правильные подгружаются. Пока не придумал что с этим сделать
3. Детальный вид новости не открывается, по тапу на UITextView (по всем остальным объектам открывается)
2. ¯\_(ツ)_/¯